人間有情, 一人一句為電熱水爐既巴絲打加油

煤氣爐好爽的